# Привет, это репозиторий для финального проекта Гомера Артема!
***
### Описание проекта
Реализовать приложение, позволяющее пользователю оформить заем онлайн.
Типичный сценарий: Пользователь регистрируется в приложении, после чего осуществляет вход.
Видит информацию, поясняющую что ему делать далее.
Поняв, как все работает - пользователь оформляет заявку на займ, указав необходимые данные. Если
заявка оформлена успешно - пользователь видит экран с успехом и пояснение что ему делать
дальше.
Зайдя в приложение повторно пользователь видит список оформленных займов и их статусы. Он
может перейти в каждую конкретную заявку и посмотреть подробную информацию
***
### Реализованная функциональность:
**Основная:**
- Логин/регистрация.
- Онбординг при первом запуске.
- Список всех займов.
- Добавление займа.
- Детали каждого займа.

**Дополнительная:**
- Динамическая смена языка с английского на русский и обратно.
- Динамическая смена режима с темного на светлый и обратно.
- Кэширование списка займов.
- Unit тесты.
- UI тесты (Не работают по некоторым причинам, но я постарался написать на множество экранов).
- Более точная обработка ошибок и сообщения для них.
***
### Архитектура
*Clean Architecture/ MVVM*
***
### Стек технологий:
**Реализация:**
- *Kotlin coroutines*
- *Android Architecture Components (ViewModel, LiveData)*
- *Dagger Hilt*
- *Retrofit/Okhttp*
- *Cicerone*
- *Room*

**Тестирование**
- *JUnit*
- *Kaspresso*
- *Mockk*
***